入嚟投票 我地而家其實得番兩條路 想知大家點睇

鬥長命，繼續示威遊行，班黑警推我地最後目的都係散，但係要令佢地疲於奔命

打反擊，最大嘅分別就係班當畜龍或者黑警衝，就分散佢地嚟打

我想知大家點睇
咁先可以比到勇氣前線手足做野
同埋後排先會明，你地唔係每次一淆就退
不如多人衝番過去，你唔打都好，班畜龍一定淆

當然大家覺得鬥長命係好嘅都得
我地玩盡佢

定大家覺得有第三條路揀

推

搞罷工

姐係鬥長命

直接絕地反擊啦，前線就只會越拉越少，趁呢家仲有人 再拖只會淡化左個決心同削弱左人力

我都想
但係如果主流唔幫手
好難打

push